[全球航空應該全面禁12歲以下乘搭]獅子航空737客機折返不果墜毀

【新增動新聞】印尼發生空難，廉航獅子航空（Lion Air）一班由耶加達往邦加檳的波音737 MAX 8客機，耶加達國際機場起飛後13分鐘失去聯絡，印尼當局證實客機已墜毀，當局指機上載有189人，包括178名乘客、1名幼童、2名嬰兒及8名機組人員。以下是最新消息：
● 印尼財政部證實有僱員乘坐出事客機
● 印尼航空部門稱客機失事前曾要求折返，但未幾失去聯絡
● 當局指已在客機失聯位置以南約3至5公里發現客機殘骸，並發現手機、手袋等物品
● 中央社報道機上無台灣乘客
● 失事飛機8月才投入服務，飛行時數800小時
● 客機飛至5450呎上空急降 料殘骸處35米深海床（ ）
● 客機乘客家屬趕抵邦加檳機場等待消息

見過派飛機餐時間
前一行同 bb 換片
大家熄燈 sleep bb又喊
好似印尼呢一單
有 bb 就唔應該上飛機啦

睇標題以為小朋友搞到墜機，入到嚟發現原來出Post條友係仇恨小朋友嘅低能。

關小朋友咩事？

廢老憎廢青
廢青憎廢b

個重點係咪應該講返墜機唔喺bb

全球經濟下行中,小心

全球航空應禁止飛機載客

住係島國嘅人會多撚謝死你
你以為個個國家都好似香港咁嘅環境？

膠都廢事派

全球航空應該全面禁機組人員乘搭

全球航空應禁止飛機墜毀

flight no係咩

JT610

條友自己仲幼稚過小朋友